(工程撚入) hkie個membership fee係咪要年年俾

完左scheme A
有牌先charter到
俾唔俾membership fee好
俾左都唔係MHKIE
都唔知俾黎做乜春

你永世唔考MHKIE咪唔好俾
一想考就要補交番咁多年graduate membership fee

此po已完

繼續俾會費嘅好處係有動力快啲轉 mhkie

可以咁樣？唔會當你由頭黎過？

拎左之後斷供都得？有冇成功既例子？

餵埋你食喇 工程師

你咪唔好俾

咪戇鳩

你當交保護費咁嘅概念就ok

洗唔洗俾返斷供個幾年的保護費？

做左member你咪知 未做知黎把撚咩

垃圾hkie同中國接軌，不了